點解youtube冇左達哥玩ds3講五德果條片

我睇過係最好笑嘅片之一 點解冇左

點解啱啱見唔到有